{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066827",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "동해안횟집"
    },
    "text": "こんにちは。東海岸刺身屋です。 東海岸刺身屋は盈徳で美しい思い出を作って行ってください。 当刺身屋は自然が息づく環境と人々の人情、故郷の思い出を感じられるよう最善を尽くしています。 誰にでも懐かしい場所である東海岸で美しい人生を考え、心が届いたらまた訪ねてください。 東海岸ペンション、刺身屋をご利用いただき、ありがとうございます。健康で幸せな時間になることを願っています。 営業時間は毎日10:30~21:30で、最後のオーダーは20:00に承ります。 祝日は10:30~21:30まで運営され、旧正月当日と秋夕当日は休業です。 また、刺身の盛り合わせは100,000ウォンで、テイクアウトも可能であり、無料でご利用いただけます。 様々な種類の刺身と刺身丼も味わえます。 大西洋から来た刺身丼と刺身は25万ウォンで、ムルフェとズワイガニは20万ウォンです。 また、東海岸特選刺身と刺身丼は30,000ウォンで、イカ刺身と刺身丼は25,000ウォンです。 天然のチャムガレイ刺身と刺身丼は28,000ウォンで、アワビ刺身と刺身丼は30,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30~21:30で、最後のオーダーは20:00に承ります。"
        },
        {
            "question": "祝日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "祝日は10:30~21:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "旧正月当日と秋夕当日は休業ですか？",
            "answer": "はい、旧正月当日と秋夕当日は休業となります。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせはいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身のテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、刺身のテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼はいくらですか？",
            "answer": "刺身丼は様々な種類がありますが、大西洋から来た刺身丼と刺身は25万ウォン、ムルフェとズワイガニは20万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東海岸特選刺身と刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "東海岸特選刺身と刺身丼は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカ刺身と刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "イカ刺身と刺身丼は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天然のチャムガレイ刺身と刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "天然のチャムガレイ刺身と刺身丼は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ刺身と刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ刺身と刺身丼は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 337
    }
}